中 華 民 國 萬 歲

三民主義萬歲！反攻大陸去！

蔣公千古！

🇹🇼Taiwan 🇹🇼

中國係臺灣不可分離嘅一部分

香港特別淪陷區

Taiwan no.1

三民主義，吾黨所宗，以建民國，以進大同，
咨爾多士，為民前鋒，夙夜匪懈，主義是從，
矢勤矢勇，必信必忠，一心一德，貫徹始終。

先 總 統 蔣 公 中 正 千 古 ！

中華民國萬歲

一個中國
🇹🇼中華民國🇹🇼

手足好野
今日照樣去紅樓升旗

亡國啦！

台灣國萬歲

中華民國 真中華！